[歷史討論] 元朗義和團之後就有八國聯軍

清末既歷史仲準過推背圖
歷史教訓咩野叫做自作自受